覺唔覺應該趕絕班支那人唔俾佢哋嚟買口罩？

大陸依家基本上口罩嚴重短缺，一係炒到勁貴，可以預料不久的將來將會有大批水貨客擁入搶購口罩
俾佢哋咁搶一搶實搶晒香港啲口罩，到時就到我哋冇口罩用，死撚晒
喺依個生死存亡之際，係咪應該高舉本地優先的旗幟，搞返個保衛口罩光復上水大行動，參考限奶令倡議限口罩令，捍衛我哋用口罩保護自己生命安全的權利

最重要趕絕晒班仆街，我要佢哋冇口罩用死清光

同樣，為咗廣大市民安全應該封撚埋個西九高鐵站

推

同意

口罩照喺amazon 買 跟著喺上水高價賣返畀佢地 用敵家嘅錢資助香港抗爭

黃色水貨圈
條件係要本地人有優待

其實當年SARS 既口罩情況係點?